日本手遊微博宣傳 角色名避用「翠」字

日本手遊微博宣傳 角色名避用「翠」字 網民：避諱「习习卒」免開罪習近平

日本仔咁就跪

動物台班崇日毒撚出句聲

咁翼=變異？
翣=有二奶？
翅/翄 大家知點用啦

翣 咁深嘅

翅偉大空翼

你樓豬嗰啲乜撚嘢link嚟
立場就link返立場啦

Sor我copy and paste 咋

感激

習支那甴平

其實佢唔講，真係有人會聯想到翠= 習死兩次咩

慣咗被審查嘅支那網民係變到好有創意嘅
咩吸精瓶 正常人都諗唔出
咁負責打壓嗰班都要有返咁上下

樂元素支資黎